港男被鬼妹完美friendzone

Facebook 見到 好撚慘

個滴淚

講best friend講兩次

好撚慘

我都係 好彩錫咗先friendzoned

扮gay 算啦，
好sad

有冇扑過先

條仔顏值不低
不過總體真係冇乜charm

個鬼妹隻手都遮埋胸 落哂閘

算喇 條女咁樣衰

咁撚野顏值呀

話就話啲白人興普世價值大愛左膠，但肯俾人知有個黃種人best friend 喺白人世界唔常有

你個名

may be gay

女人口不對心啦

條仔第二日拖條女出黎咪又係呷醋

顏你老母

顏乜鳩

咁你都睇穿

乜撚嘢係顏值

顏你老母
廣東話叫生得唔差呀
死返去咩天涯論壇啦

有撚病。。顏值

鬼妹來講條女都算幾樣哀

我顔射你個好charm嘅老母添

lm

顏值 屌丫 屌我老母呀

講得依句識野

有冇圖 睇下咩樣 我再決定屌唔屌

咁多人仲未block佢

顏你老母咩

顏你老母呀，我顏射你老母然後用d精塞撚住你老母個鼻同口呀 屌你老母

奧巴馬老婆都話奧巴馬係佢best friend wor

唔同喇
Obama個啲係life companion
呢個擺明就係friendzone喇

Welcome to the friend zone

我顏你老母個值呀

扑完就算啦

上年6月有個俄妹朋友嚟香港，我招呼左佢3日。

佢先19歲冇咩錢，我岩岩grad返工有兩個閒錢咪帶佢食同玩，最後果日佢問要唔要帶佢參觀我間房，最後拒絕左，屋企有人

你on9?定個俄妹太柒？
Btw 點識到？

拒絕你就帶佢去香檳賣比人喇

做毒撚啦

咩語言溝通？

特登po上網話係best friend

最後一個字是重點

welcome to boy zone

畀我算啦
利申識俄文

上網都識過個德國亞美尼亞妹話黎香港問我借宿
不過近排冇乜理佢冇乜chat

鬼妹寧願揀黑鬼都唔會揀asian 真係好樣衰嗰啲另計

但港女都係揀鬼佬

畀報酬你都唔識拎
話帶佢去一個有趣既地方（賓館）

一粒顏值毀左一個post

乜撚嘢顏值

又係你識俄文又點姐溝女講咩文都溝到嫁啦如果真係溝到

顏你老母臭閪值

( Show Blocked User - 若無其事 )

諗起做十年兵嗰條洗女

講起俄妹，我都見識過，同佢玩左兩日，又行海旁又去行山

best friend ever...

顏你老母值咩大陸仔

friend friend friend

完美KO

如果佢留鬚會好d

睇唔明篇英文

As as as

顔你老母